想買laptop, 請問呢部抵唔抵買

想用黎上網做下文書行AutoCad
夠唔夠用

MX150行 auto CAD祝你好運

lag 撚死你呀

asus除左貴底板/顯示卡其他=垃圾

我覺得你剩係用2d功能既話都還可以

做下文書 行Autocad
差咁遠要求
咪撚戇鳩啦

AutoCAD畫到出年都未畫完
起碼揀gtx1050或者quadro

Vivobook is shit

點解？？？
有乜推介咁

幾多budget

7-8k有冇好野介紹

不過老實講而家買幾不智 係正換代週期

btw 我訂左呢部 畫autocad 同埋arcgis

嘩呢部要12月先有貨喎

唔抵

係喎屌上次睇仲係22/5出貨
已cut單

AMD Ryzen 7 3750H
出都未出